地鐵居然有個男仔瞓成咁

有冇搞錯我又要

啊伯::

好慘呀

香港地拍下拖都要比班無女毒撚影上網評頭品足

開始懷疑緊人生

要要要，買個袋好難？
有時我攰得濟都會抱住做袋/書包訓啦
咁都要影9人

囡囡仲妹勤力睇NOTES

我係最右

唔使咁惡IG見到啫
唔係我影㗎

細個覺得長大就有女
估唔到轉眼間白髮蒼蒼，仍然得一隻左手

你係右一？

阿伯個樣:

有啲波路呀仲要

個啊伯冇眼睇

對唔住囉都係諗住睇下各位有女友嘅，係咪都做到唔會跣落去啫 點解我嗰個冇嘢喺嗰度嘅

無錯。。如果唔係個頭會sir落去。。

一定好柔軟

都知佢好攰架啦

人生

好訓過屋企枕頭

有c....

居然訓成咁

自含緊

甘點呀

女朋友無波點計

呀伯個樣

你唔講我都睇唔到有個人

呀伯個樣好抑鬱

有腳毛嘅女人？

甘你老母

現實中嘅MK仔(左)與連登仔(右)

搞到阿伯扯晒旗

條女有樣有波又勤力

青春女女嘅肉體係咩感覺

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

請放張相上去 ig: mtrsleepers

左=mk仔
呀伯=第時嘅連登仔
右=而家嘅連登仔

佢喺咪喊緊

ig fb見到呢張相幾次 我都完全無見到右邊原來個男仔

吖伯心諗：呢啲機會.........

青春

做咩放我上黎

突破盲點

訓大脾

咪就係

升中四了現實版

放返落source度？

低能毒撚 唔抵得人哋可以訓喺波上面? Po 人上黎都唔撚遮樣 正仆街 成個香港比你搞彎晒

依家唔係普通拍拖咁簡單喎
第日你生個女比條友係公眾場所咁樣挨住你ok?

起碼D到E先可以咁受力

天然枕頭

睇個樣似大陸妹 一望有陣大陸味 有冇人覺得

係咪女人我唔知
但你應該盲人黎

好性福

唔放個袋遮住都唔得掂
實扯到衡哂

到底有咩問題
利申阿公個代已經好撚open

阿伯呢個坐姿呢個表情真係道出我嘅哀愁

挨住又點呢到中東定香港？

屌 又貼我

無話點架, 無犯法架
禮儀既野 你覺得OK 咪得囉
即係D蝗蟲係地鐵大大聲講野, D人挨住條柱
好多野都無話點架

條女好正咁款

普通男女朋友挨住有咩問題你又答唔到，舉埋d唔關事嘅例子

咪答左囉 係咪唔識理解?
哩到地鐵呀 你覺得係地鐵咁樣做係合禮儀咪得囉

咁人地影你又有咩問題?

抵

咁你留言講咁多廢話把撚廢老思想

我有話有問題咩

你咁樣答我就真係同廢老無分別啦

香港地拍下拖都要比班無女毒撚影上網評頭品足
哩個咪你話既問題囉

你同意咗我喇喎仲有咩好討論

正常學生妹姐

腥港人，長期都好撚眼訓

無同意你, 不過費事嘈

連登仔咁廢 講左4頁居然都未起到女事主圖

閱讀理解拎F?
留個言笑下班毒撚萄葡影人拍拖都唔得

公眾地方挨撚住條女個波都冇問題？

由第一個CM 已經答緊你係禮儀問題
我同意你D乜呢? 你覺得合禮儀係你既事
唔等於我同意你, 同你講野真係嘔撚血

佢話咁係廢老思想喎, 算啦
哩度連登係鍾意唱反調 我輸..認真左

I want a boob table too

你覺得唔合禮儀係你嘅事
QUOTE我講呢句唔咸唔淡嘅廢話有咩意義

好提子

訓下膊頭都好易挨到胸肌啦
冇咩大不了又唔係當眾露點奶LIN

條女做咗人啊嫲未？

我依家個表情就係阿伯個樣

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

仆街，係我就除埋個bra，啜實粒lin瞓

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

右一： 樓主
右二： 樓主（80歲）

但係你又講唔出點解係違反禮儀
即係一對情侶相依，有乜問題
佢地依家又唔係嘈住人，又唔係阻塞通道
唔通我話你樣衰，出街會影響人心情，又代表你冇禮貌咩

有乜問題

火車黎嫁喎老友

好幸福

提子

巴打唔駛浪費時間同一個女仔手都未掂過嘅死毒撚解釋拍拖會做嘅事丫

你有2隻左手?

大家個枕頭差咁遠

我都唔明有乜問題
利伸 成日係街都會咁做

成堆死毒撚係到妒忌
影我同我條女女

呀伯: 想當年, 我都係用哩個姿勢

訓係老母到

陣間我係海濱側身訓係條女大脾吹緊水
班on9毒撚會覺得我奶緊閪影響市容

連登仔：毒撚咩都要影

lm

並排四個人 各自嘅人生狀態並存喺一張相入面 好有意境

軟熟大奶

有少少過份，做女仔點都要維持自己聲譽啦，呢條女唔夠小心。

仆街，條女對波大撚到

樓豬抄 mtrsleeper ig 架炸
放過佢啦

個側面好靚

黃大仙站呀，柒少陣啦

呢部擺明唔係地鐵

正啦

個側面睇落好有母愛

支那人嚟？

咪搞人啦
人地係度喊緊心諗：我都想有個軟淋淋既枕頭挨住嚟訓

黃大仙

你見過女人未

條女好尷尬
咁樣抽水法

呢幾年大家都攰啦

做你女朋友都好慘下
男朋友on9要擺相公審陌生人
又係網上數自己冇波
唔知巴打有冇180大胸肌30cm

on9仔

其實無問題law

好低層次嘅語文能力

其實個ig好on9 係好笑 睇人點柒 但好撚低質

應該係援交妹黎呢個服務要加成2千蚊
利申 試過

好撚正

乳牛

個男仔係佢男朋友個女仔我朋友
希望大家唔好誤會佢係援交妹

好想要

依段回憶可以j一世

其實關你地咩事 不如算啦

點解睇唔到#48 #50 個兩條柒頭既

原來係講緊右邊果個gay test

阿伯個樣...
後生已經放棄咗咁...

側面好靚

情侶扑野都無問題架
但呢到係地鐵 收儉下都應該啦
用塊面挨落個波到都無問題
咁用下揸下都無問題啦
過多10年 直接放條撚入個西到都無問題

on9

阿伯：無眼睇

gay test

唔係火車咩？

好慘呀佢

伯母都好撚正過夜300蚊 好撚抵屌
利申 試過

咁大反應...難道你係相中人？

人地覺得你無啦啦屈人援交妹on9姐

換過個

唔係扑野除衫就咪撚擺上黎啦
影鳩人做乜 訓下姐
未見過人訓胸咩
又唔係大波
屌

阿伯好sad

屌....

如孩兒能伏於brabra的肩膊，誰要下車

果個佢親家姐嚟㗎

巴打不如作埋

收番埋啦，唔係你影但咁樣擺上嚟好撚肉酸呀你 人哋又無辜

屌

條女好似係仔黎，都幾出名

苦笑咗三分鐘
右一瞓覺男係依家嘅我
中間呀伯係未來嘅我
對學生情侶係唔存在嘅無我

連登仔已經唔識IP唔洗check潮文

大部份樣衰窮毒撚的一生

條女好好。。。一定比人屌過

做你女朋友都幾慘 咁既性格唔覺得你會有女

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

咪咁肉酸啦笑自己條女無波
做你條女真係慘

@mtrsleepers

冇波

公眾地方，大個仔啦，咪ON99咁

咁耐都未有IG

仲要隻右手。。。

原來講緊呢個
一直錯重點

咁挨法都唔撚影得

條女仲要夾起啲對波比條仔瞓

Btw我都好鐘意咁瞓 只限私人地方

影鳩我相

你係右一定右二

呀伯都有玩連登

男人好難有咁大

有咩問題

前世未見過女人？

我都想我女友可以比我咁訓
但佢唔得

阿伯個樣可以卡通化佢
好有潛力

搵到ig未

成個post 得你發現到

你訓大脾又點同挨落個波到啊 仲要一個海濱一個地鐵
同你意見唔同嘅就一句毒撚撻埋你 都幾惡下喎你

阿伯個樣同sad frog無分別

算啦 d死毒撚見人隻手食下波餅都葡萄人架啦

_waittung98

咁多負皮 仲要比人屌
睇黎連登真係child登

冇ar

搵唔到喎
隔住個mon都feel到條女好痕

求起底

Mtrsleepers

條女好正

你唔講都冇留意

個枕頭應該幾舒服

呀！！！！！！

有 根本大陸臭雞咁款 含吹奶啜fing飯飯掂

條女好似幾正

條女ig改左名